係時候喇，連登vs高登數據回顧！

紅色係連登，藍色係高登

帖子數量：
連登保持喺高登既2-3倍

回覆數量：
連登幾乎有高登既5倍！

高登仔：
1. 拎d假數據打飛機

2. 高登重質不重量，而家低質post去哂連登度

3. 得喇，連登咁巴閉死返連登啦

高登長期話自己幾十萬人上網其實是否欺騙客戶/廣告商

credit:

大家正評推上熱門
比全連登仔知道

Thanks 漏左

從來無翻過去高登

等佢地圍爐打飛機啦
成班都唔肯面對現實

高登仔不願面對

高登？不了

阿Joe

熱烈地彈琴熱烈地唱

牙租點睇

都好既 上高登睇黎睇去都係d 舊po 唔洗哂時間追新po 慳翻幾多時間

多低質post就真嘅，咁撚多表情撚，又一大堆5p 。最唔撚明係點解咁多你問我答

冇人想知呀仆街

Pish

高登真係好撚柒

呢個堅
低質post，小學雞，5p仔同5p字仲多撚過走之前嘅高登
admin真係要諗諗計
不過淨係admin嘅分別就已經點都好過高登

屹立不倒

呢個係過黎主因啦

真 好多好多小學雞
火星字可以冇人屌

而家高登果邊點？

正呀

100正皮0負皮

唔想高登咁快執笠
仲有post未追完
等我追完先

gaglowtech 讓數據說話

Lm

有左呢度之後真係冇返過去

樹大有枯枝呀

邊個負評

每日見十次草錢都無人出聲

無人想知就唔會咁多人覆同問啦
你唔想知就話無人想知
自我中心到你呢

番去睇左 靜到仆街

返高登? 不了

講真 一次都無返過高登

番去永遠都係同一堆post
每次上去都有罪惡感

我諗我可以賣高登AC
嚟咗連登後未返過高登

推推先

無錯

熱列地彈，熱列地唱

無計，高登個app更新完等於冇更新，一樣咁廢，仲要一堆廣告

Down左個高登app，上過一次之後發覺冇乜好睇就del鳩左

利申: 上左7年幾高登

樂見高登同林早洩一齊收皮

支持

冇日期嘅 幾耐之前

屌 剩係admin已經贏九條街 隔離打連登都bam鳩你

下面咪日期

ching ho ball

一陣間屌完又比啲假膠圍，仲要屌番你轉頭，又新會然又盛咁

D數據邊度黎?
不過我都有成幾個月冇上高登

高登廣告商會唔會知？

連登

事實上連登係多左好多新會然搞到多左啲低質po/回覆

同時波台班ching撚亦都變相令5p字出現多左好多
以前高登都無咁撚多波台7頭ching

廢話 個壇多人就自然多on9仔架啦

5p 波台狗 熱狗打手都唔係黎到連登先出現

一陣阿joe有d咩事惟你事問...

返高登？不了

push

咁唔好推喇

連登萬歲

無理由
高登咁多打手自己推post都輸?

推

有咩意思姐 咪一樣咁低質

覺得高登始終無咁多小學雞

正皮

高登 不了

慘豬

高登垃圾打手五毛仲多
特別係中聯辦email

乜仲有人用低質你個point 黎撐呀祖
人唔笑狗都吠
叫兩聲汪汪黎聽下

有無人乜乜乜 有無人唔乜乜乜果啲post都係唔知做乜鳩

😎😎😹😹

邊到來的data

蟻多嬲死象

係有少少問題
個data 收集方法係11月果時無更新過
期間連登API可能改過 所以圖表睇到會突然間跳得好高
但個數目上我覺得差唔多
lihkg大部份post 都係用秒計
但高登頭一頁已經出現4分鐘前既post

高登仲未收皮？

等洪非汎自己推飽佢

早洩, 食屎啦

數據來源？

真係抵撚死

狂賀

數量取勝，但呢邊質量真係好差， 就黎兩邊都唔駛上

太強，邊個話連登好快ko

身邊朋友轉晒上lin登

連登係高登既 3倍速

推啦

某個垃圾論壇無人上 扣除埋班打手用戶

實際上剩番幾多人

仲留係高登果班人究竟係咩心態

其實有得比班小學雞買連登ac係admin做得差既一樣野 搞到班連isp email都未撚知係咩既傻尻衝曬入嚟

一路有mon住